李家超︰執行港區国安法警員須接受品格審查

保安局局長李家超表示，中央是否應該在香港設立國安機構，應該由中央按需要決定。至於在港執行相關法例的警務人員，需要進行品格審查。

另外，港大法律學院公法講座教授陳文敏認為，政府近期對港區國安法的宣傳並無提到法例內容，對此感到擔心，又認為反對港區國安法，不應被視為取消參選資格的理由。

我信，無品格既優先

即係想政治審查人先要被政治審查

即係唔查 全部都冇品格 夠資格做

首要條件:沒良心沒道德沒人性沒品格

仲審查 狗入面大部份都愛國愛黨啦
再搞咁多嘢中共派國安嚟你地冇得撈㗎啦

比卡超又痴人說夢話, 現在使撚警犬執法, 支那人直接包辦,中聯辦直接轉做國安辦咪得

靠篤灰上位嘅機會嚟喇

即係本身無品格審查

正想講
可能查3代都唔撚洗而家
冇審查可言

有品格個d 都唔會係做警員啦

夠紅 = 有品格

要夠仆街冷血 冇良知

未衰過黃賭毒是但一樣都做唔到

情操高尚果啲先做得

警察係貨品咩?洗唔洗整個qa認證?

啱

順便仲有品格嘅就之後有機會整鋪大嘅革職或者收佢皮
鞏固警隊內部政權

應該好易過

比卡超其實你FF完未
国安法個執法機關係人都知一定搵武警老解黎做
你同你班狗咁唔受控點會搵你

殺人強姦 高尚情操優先

基本要無品至做得，係要審查

忘掉品格，優先考慮

啊sir做嘢唔洗你教

即係一小部份中嘅一少撮先會品格審查